Title: Dopo Matrimonio
Date: 2007-07-08
Category: altro
Slug: dopo-matrimonio
Author: Karim N Gorjux
Summary: Tutto bello e bellissimo, unica nota stonata il ristorante, non tanto per il posto che era carino, ma la cucina. Nulla d'importante. Noi tre ci siamo divertiti parecchio.

  
[![](http://farm2.static.flickr.com/1330/752421585_590eb501e7_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/752421585/ "photo sharing")  
  
Tutto bello e bellissimo, unica nota stonata il ristorante, non tanto per il posto che era carino, ma la cucina. Nulla d'importante. Noi tre ci siamo divertiti parecchio.




